# GO

![Снимок экрана от 2023-02-15 23-34-39](https://user-images.githubusercontent.com/75438030/219148381-a182e6ad-6790-4d4d-aa35-387d5539f299.png)


Go — компилируемый многопоточный язык программирования, разработанный внутри компании Google. Разработка Go началась в сентябре 2007 года, его непосредственным проектированием занимались Роберт Гризмер, Роб Пайк и Кен Томпсон, занимавшиеся до этого проектом разработки операционной системы Inferno. 

### Запуск

```
git clone https://gitlab.com/alexnet-public/ansible.git
cd ansible
ansible-playbook -i hosts golang/go.yml
```
